香港寬頻銷售員請進

屋企用緊HKBN 1000MB上網 + 電話+ IDD100分鐘
用緊$208 一個月 7月尾到期
請各sales報價留TG